覺唔覺得萬_ / _寧呢間野好九唔搭八？

又有零食又有化妝品又有藥
想點樣？ 又唔係平過人

根本不是做你生意的